港鐵車長或者輕鐵車長係點樣返工同放工？

如果我唔係喺架車泊車嗰個位，咁一開頭返工點去嗰個位渣出嚟？

同埋放工要泊架車去車廠，咁泊完點返屋企？

冇得放 ot到死

屋企黎 所以車長成日係度恰眼訓就咁解

無人知？

有員工巴士(好似係)

揸埋返屋企咪得

有一間

車長淨係負責開尾班車同頭車

然後放工囉

車長都易解決，你不如諗下站長點算

有員工巴士接返/放工

佢地淨係做凌晨到天光嘅員工接送掛
利申鳩up

岩

On9少陣可以嗎

行路軌

咁如果呢架車個司機放工但係泊車位唔近佢屋企咁點走

應該搭返其他交通工具就得啦，做到天光應該有車啦

呢架學名叫校巴
每晚兩三架走勻全港

點止呀 10幾架 唔同line 機場站又有

差唔多20架 接送完尾班車 就送返頭班車既人

用隨意門

用四代招飛雷神重快啦